感冒好辛苦

又鼻塞
好辛苦
有咩藥可以解到鼻塞
例如：薄荷膚膏等等
利申：屋企無薄荷膏
有無其他藥有效

成日見D韓仔戴口罩訓覺
目的係咩？

薄荷膏治標不治本。
鼻塞試下jit salt water？
瞓多啲，飲多啲暖水，每日一片Vitamin C。

鹽水洗鼻？

生理鹽水

屋企無生理鹽水

多謝你既答覆

鼻塞到訓教好辛苦

我食左個橙 休息中
我食撚左個燈 hea緊
禾吃了一顆橘子
I had an orange .

癲撚左線定病入膏肓

多聲道

塞腳趾入鼻通

Are you serious ？
傻的嗎？
真的假的？

唉 唔玩啦
認真想知戴口罩訓教係咩玩法

真的

你都痴線既
係咪想塞撚爆個鼻

不會的

笑左

樓主通到鼻塞未？😂

通左啦

我都病左